發覺misspun 講野口吻都幾蹺口巉手

十足十連登仔咁 做佢條仔轉慢一秒都比佢能死

勁拎串

做佢條仔就屌到佢淨係識講oh yeah I want more啦
含啦八婆仲講

笑撚死

手足黎 同埋都幾好笑 撚狗咁撚

咁人哋有波
你有冇呀？

佢聲稱自己仲係處女

Ching. 你好似谷左好耐

可唔可以唔好再make stupid people famous

其實佢好撚煩 講野好小學雞

keep住硬

呢單嘢幾時既事？

Hi

今日

撚狗咁撚

佢點能到個藍屍開房

藍屍毒撚精蟲上腦